［突發］活捉左隻蚊，點處理好？

話說屋企望出去成個山坡，所以勁多蚊，晚晚都要點蚊香，如果唔點既話晚晚都要大戰三百回合，頭先打打下機，隻蚊一早比我埋下蚊香陣整到暈暈地，在浮在沉，我黎手拎隻蚊香放係佢面前，蚊香Power全下，黎手捉住佢，一野擲落台，點處理好？

佢都收咗皮啦 沖走佢咪算囉

一定要用火燒

射精落佢到
等佢比你d精圍死

成撚日嘈住晒，整個Dolby 7.1 all around you 佢嘆下

打火機啦仲諗咁多

放佢上蚊香上面，比佢感受等死嘅感覺

對著佢播大慈悲咒

剪佢個嘴

佢都係單聲道啫

突發